台灣8小時投票率接近70%

香港十幾個小時投票，仲要係樓下咁近都係多過70%小小
香港人:好忙，要番工

所以人地有民主

咁你都有得踩香港好嘢

其實台灣投票率一直都唔低

講得唔啱咩

咁都有得踩
人地高= 我地低

一定要鬥高？

蕭生又中

人地票站密好多

啲廢閪真係好煩 咩都鬥一餐
又唔鬥下自己同其他人啲post邊個低質啲

無錯 香港人垃圾 唔配有民主